你地用咩方法黎忘記一個人？

點解仲會夢到...唉

老土：時間
仆街：搵第個人

忘記唔到

我都間唔中會夢到佢

De曬chat record

del唔到腦入面既回憶

搵第二個試過 都係唔得 希望時間會慢慢得啦

你幾耐？？

唔係食蘋果糕咩
要頹廢個隻

最慘係個夢好sweet 一醒好大落差

四年姐

唔捨得 唔想del最後同佢既記憶

唉 好累

有時唔需要刻意去忘記 所有過客印證住自己成長 終有一日同回憶共存而係會會心微笑

哇...中間有無拍拖？

有 但係都係揾唔返個種感覺

中間拍個d都拍唔長

理智諗係 愛一個上一課 佢係我最重要既過客 我係要好多謝佢先岩
但感性成日好嬲自己個陣做咁既選擇
我希望會做到你講既野

Btw 間唔中睇你開膠po好搞笑

呢樣真 就算同一個人曖昧 個刻好有新鮮感 好似好鍾意咁 但冷靜一排會唔想理果個人 唔係個隻feel

exact7ly

係...所以想真係淡忘左先再搵人拍拖

就算拍埋拖 都好似為一齊而一齊

成世人要做唔令自己後悔嘅決定無可能
就算畀你返轉頭無跟當初條路結果都可能會係同樣 又或者唔會
但與其一直留喺過去諗點解當初要咁不如繼續行向未知好過 起碼夠刺激